醒下啦 連登巴絲打 遊行係無法改變現況架，聽日又咪係建制派係立法會話事吋柒我地反共香港人，同埋唔好再焦土啦

2020立法會全投泛民 全取立法會控制權先可 stop 停奶共政策

dislike 個班埋繼續 焦土玩遊行選舉唔投票
立法會繼續由民建聯控制